想搞個Channel，有無人都有咁既諗法

唔想再受公司班離地高層氣，想搞個channel ，但無從入手，有冇巴絲都有咁既諗法，可以一齊傾下。

有咩就講 傾你老母塊閪咩

𨳒你老母，不過欣賞你個閪字無用5p字

屌你老母臭閪無料就收皮啦扮乜柒大袋

嗱，唔讚得既，一讚啲字就閪晒，你又知我大袋既，你啜過呀，嗰次有無口爆你呀，戇鳩仔，無聊就返埋個mon面前Chok賓州啦，乖。

你又好撚有料？Loser, 有料唔會咁無聊撩交嗌啦，碌𨶙。

樓主傻撚左?

咁你想搞個咩channel 不如分享黎聽下

你有幾多錢？人脈？計好數未

唔想再受公司班離地高層氣

屌兩下就嬲到紅到面鳩曬

抵你日日幫曬高層奶曬袋底都升唔到